貝圖美奧:曼城未拎過歐聯都叫歐洲豪門?。

美斯方面提出，阿根廷人離開巴塞的原因，是想到別處加入一個「能夠帶來勝利的藍圖」，言下之意，在巴塞已看不到希望。但貝圖美奧立刻直言不諱的反駁說，曼城算不算歐洲豪門是有疑問的，該隊到現在都沒有拿過歐冠盃。

此次會談沒有實質性的結果，美斯的去留依然是未知數，不過媒體風向似乎已轉向，傾向於認為美斯存在留隊的可能。

美斯聽完就留隊

又唔係留好耐
最快到出年6月已經走人
一年都冇

咁轉會去森林啦

可能續約

如果走硬既話
正常都留到出年走人
但美斯個款留留下就退埋休

34歲走去邊

鏝收留咪得
如果依家可以免費走,鏝神早收左佢

阿。仙。姑呢

佢咁講 如果去我度就免費放？

歐聯比人炒8:2都算豪門？

豪唔豪計有冇錢嫁姐

去利啦 6次

厚顏到
啱啱先比人屠完仲9up